[反擊藍絲] openrice瘋狂負評藍絲食店+1823

一蚊不入撐共藍絲袋！ 養心殿已經成功搞死左2間！
一齊發動openrice 負評攻勢 請港豬都唔去食！
openrice 係未夠！ 仲要1823 call 食環call 消防！ 你知啦衛生，牌照同消防條例依家野一定要去check! 衛生e d 野好似中招！check 唔到有野都要阻住佢食生意！

要贏一定要癲過對家！要話比對家知，邊個撐政府都要死！藍絲督灰咁開心？

捱

做野！

食粥水啦仆街

push

推

Tui

openrice本身好能藍，你呢D留言同評分唔會俾你登

如果可以 係openrice 整個acc 只save藍店
一開個page就見到咩色
好似呢個咁

推Post及借位宣傳下
新產品:連登書籤

link:

八大分類方便追POST
高質討論集埋一齊
我地用trello整左個連登精華post集合
將即日重要、高質、新方向Post帶番上水
除左可以將沉左底但重要既post拎番出黎之外，都可以避免帶風向既情況
每幾個鐘update一次,有興趣既巴絲可以bookmark左佢,或者下載這trello app,方便追POST

記得叫1823俾ICC No. 你，方便跟進

Push

外國嘅人好幸福，一出世就生活係民主國家，有部分人根本唔會明點解我地爭取民主要用裝修、神獸（唔好高估外國人嘅智力，佢地睇野好表面）。

有位巴講得好啱，我地之所以漸漸少咗國際支持，係因為和理非戰場越來越細。冇和理非嘅活動吸引佢地嘅眼球，餘下嘅只有神獸同裝修。

咁所以，我地可以搞返個面具人鏈，表達我地不畏反蒙面法，不畏極權嘅精神。
人鏈活動一直都比較少人被人拉，比起遊行更適合一家大細出席
而且我地日日遊行，係外國人眼中好悶㗎。要有多啲gimmick佢地先會重新關注。
時間、地點我唔知應該點定，但如果真係搞面具人鏈，我地可以帶上自製嘅四川面譜、facepainting、動物面膜、超人、Mario、多啦A夢、V煞⋯⋯冇嘅話純戴口罩都得，不過口罩上可以畫野。總之約精彩越好玩越好
我地依家好需要一個嘉年華式抗爭去緩和下大家嘅情緒，同獲得國際認同。好似之前雷射革命咁。

如果各位手足覺得呢個建議ok，就開多另一個po去講時間地點啦。
（大家都要考慮一個問題就係，面具人鏈會唔會被狗拉，如果會嘅話⋯⋯都係諗諗先。畢竟expect一家大細出席，怕會全家被告）

p牌求推